\assignementTitle{Исследование лабиринта}{5}

Робот, собранный по дифференциальной схеме, оснащен тремя инфракрасными датчиками 
расстояния.Один из датчиков расстояния установлен так, что показывает расстояние до 
препятствий прямо по курсу робота. Второй датчик расстояния направлен влево. 
Последний --- вправо.

Показания датчиков расстояния бинарные, т.е.
\begin{itemize}
  \item 1 --- данный датчик не увидел препятствие, проезд в данном направлении свободен
  \item 0 --- данные датчик увидел препятствие, проезд в данном направлении перекрыт
\end{itemize}

Первоначальная структура лабиринта известна в виде списка достижимости секций лабиринта. Связь в списке двунаправленная. 
Первоначальный сектор старта и направление движения также известны.

Считается, что непосредственно перед стартом робота случилось обрушение каких-то
секций лабиринта. Поэтому роботу необходимо в процессе обхода всего лабиринта, 
выяснить какие секции оказались недоступны в результате обрушения.

\putImgForRef{8cm}{2nd_tour_progr/03_maze-study/statement/field}
{Пример изображения для входных данных}{fig:test-img}

\inputfmtSection

Первая стока входного файла содержит три целых числа, разделённые пробелами: 
$M$ --- общее количество секций в лабиринте  ($0 \leq M \leq 10000$), 
$N$ --- количество соединений комнат ($0 \leq N \leq 10000$), и 
$K$ --- количество замеров  ($0 \leq K \leq 10000$), произведенных датчиками, в процессе обхода всего лабиринта.

Далее идет $N$ строк, в которых указаны 3 целых числа --- номера секторов, между которые связаны между собой и направление связи 0--3 (0---вверх, 1---вправо, 2---вниз, 3---налево).

Потом идет строчка содержащая 2 целых числа: сектор и направление старта.

После указаны $K$ строк, в которых указаны 3 цифры: первая --- показание инфракрасного датчика, направленного влево относительно курса робота, вторая --- показание инфракрасного датчика, направленного прямо по курсу робота, третья --- показание инфракрасного датчика, направленного вправо относительно курса робота. При этом если в строке все числа 3, то это означает поворот робота вокруг своей оси по часовой стрелке на $90^\circ $, если 2 --- против часовой стрелки.

\outputfmtSection

Вывести на экран номера всех секций, которые оказались недоступны, через пробел, в порядке возрастания их номеров.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\textbf{Стандартный вход}
\small \begin{verbatim}
7 6 18
4 1 3
2 1 0
3 2 0
5 3 3
6 4 3
7 5 3
1 0
0 0 1
3 3 3
0 1 1
0 1 0
0 0 0
2 2 2
1 0 0
2 2 2
0 1 0
0 1 0
1 0 0
2 2 2
1 1 0
0 0 0
2 2 2
1 0 0
2 2 2
0 1 0
\end{verbatim}
\normalsize

\textbf{Стандартный выход}
\small \begin{verbatim}
3 5 7 
\end{verbatim}
\normalsize

\commentsSection

На рисунке \ref{fig:test-img} перечёрнкутые сектора --- недоступные сектора. Показания датчиков: 0 0 1. Нумерация секторов также представлена на рисунке.
\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/03_maze-study/solution}